b gor 盤sir後備post(10)

盤sir呢？

日本10

個個都weak

女足11

冇角

南韓女

客主劇本

上啊日本

女腳我要角丫 落底線捽碟啦

我都咁諗

澳假1-1

3:1 多

不了 1:2才好

唔貪心 2:1夠

就快

盤sir話過唔會在開post 以後你地自己搞掂

四寶準備

1號都走啦？

咁我開算

G chi

仆街仔刷角啦

走啦 b哥返黎既話有緣再見

女足場角仲唔派

日本妹有冇心水

日本入佢

8.5B

有緣再見

北韓0:2 👍🏻
墨勝利 1:1 : draw😪😪

咩玩法 女足就快多角過澳假

日本女足唔該入佢

女足角球仲未肯派

我德

咩料

2:2 ok?

你咁準 洗撚水

阿德都廢開架啦

點知勝利仲

比多球我

不了

針

blackwood呢條廢柴都入到波，抵豬啦墨勝

勝利反吸是夢嗎

墨勝都唔知踢乜春

澳職都係買FC悉尼算

其他西到

買撚左和 快d2:2

日本

比兩角

反cup也好

比角呀澳假

日本快入

Rc

rc
cup的號角聲

屌你日本妹

球證針對我德
又12又rc

架妹快入

5分鐘入3球

咁都贏

No c 俾我贏7.5b 11.5s ok?

架妹

角呀老味

Wtf 11-9

2個都係自動申請紅牌

快杯

至少追個和啊屌

比兩個角好嗎

大巴頂住啦

畀主隊追和好嘛？

要咗中位數3入球大，唔要走盤啊

下 兩張紅都和唔到就食屎啦

個教練爆血管咁濟

逼害我德

架妹求你下半場入佢

7分鐘gogo

9.5s 頂住
唔好連c

兩張紅 補7分鐘

屌你老母，一係紅4個，一係補45分鐘啊笨

刷角就算 咪入波

連c呀

黑哨到

澳假真係乜撚都可以有

紅4個咪又係入唔到

你岩
迫害

打少兩個都和唔到嘅話
勝利你改名算罷喇

墨勝好廢

改咩名好屌佢老母

阿德一定得！

黑爾本勝利

8c

屌咁樣爆角

miss 12碼對家紅兩件

7.5b cashed 97分鐘先cashed

中呀

ft 12

墨爾本廢閪

中啊 3.6

好感動

B gor潛水唔賭？盤蛇凈玩tg 唔上來屌波？

阿德一定得
除左悉尼

我班架妹入佢唔該

好感動，個龍壓力大到，一完場跪係到喊

B gor可能忙緊

正氣足球
下盤 11.5s 3.5s cashed

究竟我想點，輸左大陸妹得番3k.第一下念谷尻氣推哂落阿德客勝，最尾轉呔買11.5大角，仲要紅2件都守贏，唉好想斬手

北韓角仲未派

你真定假次次都咁戲劇性

唔派

架妹賭咩好，冇買盤

呢場波冇踢過

我買咗盤 快入

經常念好既唔買一定西

係就好

馬會表示好撚蝕，咁早開3.5b

北韓果場係多左角定小左角？

第一次買即場角球有錢羊

5c完

你都輸得好甘wo

屌 1:2 ，個大咁樣走盤

忍唔住喇

有無link咁多位巴打

成晚咁多波賭，chur咁盡

咩link

正氣澳職角都派埋 女足仲未派

話左唔派
我俾佢夾住13k

女足link

女足角唔派！

幾多分鐘而家

女波通常耐少少，以小時計

臨完場2:1絕殺

班女人邊識踢波

快入

av泡菜濕曬身打波波

架妹肯入未

日本妹

南泡你呢場輸即係向北泡認輸

6c 欠3屍

架妹比多粒
今晚J三次

搞到有d想打丁

入唔入你都照打架啦

架妺
三上
高橋

戒咗打丁好耐

有冇link睇

中國女足角球仲未派

北韓波 叫個仔幫你攞都仲得

jump

22

咁都22

3:2

入咁多球都無角 想死

4:2收全可以嗎

直播 okay?

頂撚住呀日本妹 唔好再俾人中出喇

我心臟病喇

一下追返，死好彩

33完場你就唔駛食

臭雞俾角

日本妹好波

3連角plzzz

7.5s頂住

而家幾分鍾？

88

爆佢

我要4:2收全格

日本妹冇賭一身輕

有事黎

完未

臭雞唔刷角

9c

?

ft 32 6c

咩撚野b gor

踢波都要整容？

金仔仲未派角

請表演

好波6角
等今晚

好掛住燈俠

10半有d想買下盤

但係咁回水

包頭俠

改個名叫 下個post開始叫 燈俠post

唔知有冇下個

唉 b gor 又走左 盤蛇又走埋...

烏拉0/-0.5

bgor幾時話走

2230點睇

個個都輸到針？

想買主但唔穩

好 加埋等待盤sir b哥回歸

同路

你班燈神有咩燈水

呢場最後啦 無野爭 睇路

如果大家唔急，等買德乙基爾好過啦

基爾點玩

Where is 盤蛇？

上盤，正氣基爾

等待b gor 盤sir系列：
2230 圖拉兵 下盤

有無人球探加唔到關注

Same

我okay
btw 1號要咗上盤

same

依家加到
btw，下盤

屌，都係唔買住

落1.76 搞到我都停咗停

skip la

等德乙算

心靈投注算

直接屌細吧

2230 下盤左
馬會善長人翁係我

最後一分鐘買左上盤

主出啲 99,88

個場咁都踢到波

點

俄超爛地是常識吧

要左客

收到

真燈俠？。。。

冰天雪地毛都生唔到條

8.5 9.5 小 希望中

如果落到7.5想入大

盤蛇私食100%

入左9.5大。。。

10

Ok

1:0

又要cup

on9
arsenal
2球2m都唔入，就俾人入

睇波睇到好攰

Cup叫左成日 個口好乾

個場好細 兩三腳就到

補唔補和好

係

圖拉下半反 cup

下半準備刷角

唔好 會cup 買反勝 我8倍買左

連續5場角細

作客雪地買cup咁大勇氣

信不信由你 我8倍買

點解個場咁細既

g持

下半追和

宇宙重心第一擊 客ng

達地係咩事。。。

閪波只買不睇

個場令到我有種好似睇緊80年代電影嘅感覺

踢緊彈彈波

7.5

等6.5

冇波入又唔刷角

刷啦刷啦

盤蛇呢

✅私食

1.5b cashed

1-1

一擊即中

主隊入佢老母

主隊唔入都刷下角啦

輕鬆

cashed
紅毛泥gel

屌你老母咩

中出女神欣宜

屌你老母數字人咪出燈水啦

繼續中出佢女神

笑4小妹
平時輸波都大把籍口
躝番入老母個閪都要搵籍口

夠膽就開8c

7sor

Sor 6.5 cashed

8

仆你臭街

輸曬

7.5 c cashed

9c

臭西

sor 貪心左

中啦

仆街 臨尾刷咁多角

鷲哥

正 連c救命，準你2:1完啦

個傻9盤蛇呢？

俄超先係波， 今日俾墨閪波執左鑊

無啦啦9C

唔好jer 一號9會代主人咬你

仲屌多口

直屌細波輕鬆cashed

去翻波台啦

日本妹同提格雷屌你老母

屌你老母盤狗 數字人食屎大，又出燈水

私食✅

????

好撚煩

0130上盤?

未扑咩

唔係太過分就盡量唔扑
啱啱頂唔順扑咗

b仔

上盤

上個科林都要上到咁
我真係唔知咁樣係咪香港特色

基爾100%的波

佢地好有恆心

有冇同路

基爾對左

和波咁點

睇錯

咪輸50

對曬

數都計算 係賺11蚊

奧厄角細有無得諗

私食✅
紅毛泥gel

玩親德乙都未賺過錢

12月仲輸緊錢

基爾x奧厄

未正數過

同路 不過我唔買

Why

可能就係呢場

唔玩啦 廢事燈死人
祝巴打贏大錢啦

中
度緊1半同3點

奥厄個場同10:30好似廢vs廢，讓平半引人

基爾會唔會又和波.

我覺得似和 不過奧厄盤輸半搏全感覺唔錯
利申 冇買

達斯泰特

等待b gor 盤sir系列：
2230 圖拉兵 下盤
0130 布倫 下盤
0130 奧厄 2.5大 小注

出埋3點

等待b gor 盤sir系列：
2230 圖拉兵 下盤
0130 布倫 下盤
0130 奧厄 2.5大 小注
0300 多德勒之 主勝
0400 艾拉 上盤 (有小小信心)

5分鐘4c

痴線

B仔幾時出現

好波 圖拉

宇宙重心第二擊 布倫fg

B Gor同Joyce幸福快樂咁過緊二人世界 比啲空間人哋

第一擊係邊...

Here

好似波都冇得控wo
冇睇Live 淨睇數據

劇本球呢家野 不要問只要信

啱啱烏拉爾都係咁 零攻勢都fg

夜晚太辛苦 虧到一病不起

20mins 7c

1 0

奧厄10

追和唔該
買左和波

100%
基爾
查多魯
多德

比斯特大波波

基爾入未

達斯快追和

基爾刷到10角啦

-6c

5c

-5c

-4c

6c

岩呀

基爾快刷到10c

基爾

布倫 基爾 刷多4c比我

基爾黑名單
一係就好撚多波入
一係就0比0

達斯準備入

刷角呀基爾

刷呀基爾

德乙買基爾同達斯
一個射唔入
一個俾人中出
屌你咩

刷cccccccc

-3c 加油

基爾刷多3c比我

刷角啦 唔好罵交啦

布倫都要加油刷角呀

布倫同基爾一齊刷3隻角我

-3c 2隊靚仔刷下角

基爾入返粒黎先啦

基爾加油 入波同刷角

連3個角 基爾

達斯隊垃圾 落地獄

達斯

基爾入一粒 奧x入一粒

達斯#

豬啦 冇角

訓教 唔想睇

豬好多

幾耐無見過10c...

支持，把握高質機會

一晚豬曬

訓教

基爾快入

我都係 入左基爾2.5大

連續5場細過10c..

邊隊？

9

今朝到而家既即場

達斯我命令你即刻入波

補左布乜乜乜 不敗

屌，買咗場荷乙同我推遲

奧呃咪爆左c

即場

兩場維持比數就最好

agger

仆街

宇宙重心入波未

德乙兩場穩穩陣陣唔好出事咪絕殺 維持比數到完場

0-1

屌 炸

b gor同盤sir走左拿？

全格

我屌基爾你老母

炸左

收哂皮

仆街等我開心咗幾秒

屌

輸哂？

頂實

9.5b goal

10c!!!!!!!!!!

角球絕殺

10c

10角 好撚滾動 雖然你唔入波 但我都愛你

無豬

成功10c

all in 左 冇豬 好開心

屌2串3咗輸晒

見你屌得好出力

想問果2場荷乙去左邊

Cancel

10c...輸左50k...

賭咁大

幸運

係 一熄燈訓教聽到角球絕殺 而家開心到訓唔著

估唔到反而係基爾出事

比多粒我

買左基爾x奧呃2x3 收息

好過冇

靴蒙特果場做咩

最後炸左糊 開心左兩秒

烏德勒

幸運對家紅了

幸運對家rc

幸運對家紅咗

錫菲聯同波爾多有冇同路

追本

斬左

錫菲聯對左

扑暈自己 起身睇賽果

可能開上盤呢近排都輸唔小

買左條3x3半大
兩關過左
仲有一關係奧斯果場
如果佢天氣問題推遲，擇日重賽會點計

0:1

當1倍

我屌波爾多

屌 咁撚快輸一球

謝

杯佢老母

你當買咗2x3就Okay

杯佢老母啦波爾多

訓先再輸戒賭

幸運keep 住入吧

買左條3x4
1場改期
1場腰斬
睇巴黎FC 贏唔贏

打多件都比人追和

幸運入多2粒pls

0:2
上場贏完psg 好撚好態

史特加四連角，俾多一隻嚟

利華咪hea 啦

咩事？

Goallllll

搞掂收3000幾？

凍撚死人咩

咁凍既星期六日最岩坐係屋企瘋狂賭波

瘋狂屌閪同欣宜

主能夠 主能夠

Dllmch

巨風隊和其他

盤一定要颶風隊

你補返買5000蚊下盤穩贏

你補埋飛真係睇都唔洗睇就穩收2000

買得就有信心 洗咩補

屌gun
利申輸到爆廠

💡💡💡💡💡

一齊羊

點解咁多傻仔要主

垃圾盤蛇唔出水喇？

點解個個都要主 得我一個買客？

客

0攻勢，買咗第一隊入波表示放棄

收到風，今場和，有無入到

主隊控球幾好，差d把握力

不如super啦

不如退錢啦

不如客入完主再入super啦

Cashed

具風入未

主上了

rc

屌 紅撚左

紅左會勁D

上！

等待b gor 盤sir系列：
2230 圖拉兵 下盤
0130 布倫 下盤
0130 奧厄 2.5大 小注
0300 多德勒之 主勝
0400 艾拉 上盤 (有小小信心)[/quote]

紅左仲勁，阿德琴日兩紅都贏，on99

又0:0無入球

開到下盤扮多次ok?

Ok唔洗扮

正

[/quote]

嘩巴打，全事前無edit都咁勁？

我都唔明

巴打

嘩巴打，全事前無edit都咁勁？[/quote]
心水姐 你可以追返琴晚出嘅

中風隊又中風

心水姐 你可以追返琴晚出嘅

未完我地呢d傻仔唔好gel住

重注泡菜讓球主勝

唉好撚嬲
垃圾中風隊

頭先邊個傻仔話買主係傻仔？
我就執左幾皮喇

勁，長勝長有

我都執左1皮
邊撚個係傻仔？

C how all in 左

貓叫

Cashed
一陣再度

孖寶半全膽係咪遲d派彩架？

個post依家先真係勁多高手

得我豬

輸緊15000 要靠大佬們了

今日咁多場 慢慢嚟

你個夠

名

今日開始重新紀錄

留名

最緊要匀真，唔做手腳，贏輸都有人g持

啱呀

米玩啦 我之前都開過比大家

咁我應該有入過，但太多channel 啦，而正常一個channel閒閒地都有1000 subscribers ，總有人睇嘅，只要識贏又敢認輸，加油巴打

[/quote]

9/12
1530 泡菜 上盤

又冇美職，墨狗，日本仔成個中午都空窗期，最正係由星期五夜晚賭到星期一朝早冇間斷

我絲黎

有咩心水

手足好搶口 盤蛇走左 成個post清新哂

泡菜、架仔有無

個channel又少人，出水又唔準，完場私食，仲要扮大佬 手足既眼睛就雪亮啦

貓叫 泡菜 老鼠

想買中國

呢個錦標賽競爭性大唔大？求教

買國足對家可上樓

覺得1:0

算大

買乜

長追對家，白手興家

買中國對家=收蚊

點解悉尼讓西悉咁少

唔會假排

掛

伏味濃

有名你叫澳假

淆淆底 澳假。。。

係玩都玩即場算
同埋四寶

燈閪

你班燈神出燈水未

頭場點睇

我山雞

度緊

thx，咁唔諗中國了

中國對家

四口有冇心水

布里斯班獅吼

跟

9/12
1530 泡菜 上盤
1435 貓叫 上盤

獅吼大船

btw我屌左大波

有冇鳳凰仔朋友?

金仔打架妹

半大

獅吼角大11.5/12.5

同路

放棄貓叫了

要埋入球大，再玩吓7球above

屌左5K

邊隊

完場講吓邊隊

唔係講左喇咩

主sure win

主勝睇落唔係穩

祝入爆入不停

獅吼

上場買山雞俾人cup
老閪都買佢對家

呢場應該會好悶

兩邊有無互攻

山雞都變鳳凰

入左30蚊山雞

你班燈神 己買2.5細同客盤

下場買埋中國

咁又過份左

我估1:0
2:0

當你地燈咁指路呀

30min 10
80min 20

場波悶撚到仆街

0：1

買左0：1波贍 mo la mo la

你老母

理得你地邊隊贏 大波就得

Feel到主要紅了

主愈紅愈愛

愈紅愈愛

兩隊都唔攻 角大已死

11分鐘見兩角仲買多注角大

應該開得出11.5

拍林真係幾on9。。。

不過3.5大波已經放棄

我呢個月追澳徦大c輸左10k

係咪ON9 空龍唔入

你下口買咩 想跟你對家

拎12M呀

12M!!

你個名
等1.5sball

屌你老母咁都冇12M

平時玩角球，今場突然屎忽痕玩大細就輸了

畏你冷靜D

仲有gay

主拿拿林認真踢啦好冇

屌你老母 入波啊

鳳凰 頂住呀

球證買客隊係時候出手

正氣澳職 正氣球證

下半場456

全能既連登仔 想主入又買客 想開邊飯啊

法角細波細

冰封角

角啊

冰封角球
山雞入2球

主12m miss ？

有冇人買韓仔呀

封角 最多10c
山雞快入2粒

屌咩

又豬 唔撚睇

唉

豬曬

屌 俾3球我啊

反手買1.5球細波 澳假0：0完

豬撚曬

想認錯有冇人接受？

16倍0:0冇買，會唔會澳徦最難既冇入球一冇買就開出

allin支那

你宜家試下買囉

南泡jump

支那 goallllll

又開你地對家

韓仔cup佢

南泡

仆街泡菜

Nba

1:1

泡菜1:1支那

泡狗唔撚贏就全家整容失敗

買支那對家=贏
唔洗睇了

反而大陸爆c

2:1

cuped

實係啦

笑撚死人支那

睇下點

澳洲咪停c

直插無水花

半7

停c吖大佬

唉屌你又輸返出黎
山雞12.5b 2.5b 強國下盤

強國未完嫁！

強國
貓叫

貓叫入未

貓叫已死

貓叫入2粒 同埋停角

山雞主攻又唔識入波
0:0完場垃圾澳促

韓國跟劇本贏一球？

11c

5點老鼠上盤點睇

豬曬 點算

jump
豬8k

2.5球等死

12c，整多個先完美

貓叫捨得入未呀

獅吼絕殺未

貓叫入得未呀屌

無事啦，放心曬

獅吼一球中龍都未有

貓叫真係好撚廢 波都傳唔撚好

泡茶入多甩喇屌

貓叫絕殺未呀

Chow

山雞臨尾入

獅吼屌你老母

兩隊都垃圾 咪和呀屌

做乜封盤？

開定新

腰斬未？

入波未

貓叫比狗屌

泡菜15.5b？

屌你老母單刀唔入

屌你老母 1蚊不買澳職

16倍 0 0

又贏

貓叫大船

12c就停咗

貓叫去到加時先有啲鬥志

12c爆我之後就停

泡菜入多粒

11.5b輕鬆開

要咗半注12b

半0全0 cls

又輸 on撚9

13.5細都嚇到瀨屎

俾多隻角都無

好彩20分鐘見唔對路補左和同客

比哂水 無人跟

鳳凰仔cashed

跟左喇

老鼠上盤點睇？

而家有d暈暈地

屌喇星
十二小時輸咗本嘅20%

嘩 抵你中

馬會轉半一就買

無跟客，但開波前1分鐘避到主，都要還神

決定跟球彩台對家

fatfat

幾c嘅時候入？勁，抵中

回本 好彩 買左山雞盤加10.5s

7角果陣嬲嬲地入

我13.5細 1.66水過關都手震

狠，準，勁

韓仔大炒ok?

Ok!

韓仔刷角ok?

比多場

求下你 一定要中

悉尼
日本

Gun!

屌又手殘
買左讓球主客和

好大注 番本咁喎

買左泡讓球主呀

西悉尼流浪者[0/+0.5]8K

買悉尼對家

買左老鼠

對咗

貓叫豬幾多 今場買幾多 想補返條數炸

但買錯讓球主客和

無人買韓仔角大

買左識你老鼠...
岩岩個場本身睇好下盤同全場和又唔買去左買上盤...

西悉細角

買左老鼠 輸埋永遠唔玩澳職
屌你老母

韓仔2:2

2-2

角刷了

泡菜入多粒唔該

南泡入佢老母呀

南韓

wawawa

唔知呀占宜家咩心情呢

差南韓屌你

南泡上呀

支那狗

泡菜

食屎狗

0 1 fc

屌 西流...

good ball

又收

韓仔 老鼠贏嘅落旺角裸跑

未完場 買少少反杯先

買你地對家好易贏

比多3c ok?

垃圾

嘩南泡14.5s 咁都頂到

ft 22 13c

入痢

原來南泡啲後備同強國一樣咁撚廢

泡狗賤到

屌 斷泡狗呢關

求下你地唔好買日本

條過關如果客贏就輸500 輸就輸2000

點補飛好

泡狗

連輸6口

8.5b gogogo

有賭未為輸

真?想等6.5 7.5

有無人知道
66 133 87 217
呢d網點註冊
搵極都搵唔到方法玩
求介紹
tg jeffxxxxx

即刷2角 冇買

假🙄🙄🙄🙄

4c

我見有巴打係賭呢個
有無人推介

有無人知

外圍？

補下一球主

外圍黎架喎

無人會知

報驚

外圍黎架喎[/quote]

巴打你識呢個？

原來係外圍黎架
犯法野都係咪搞

0:2

澳假唯一正氣球隊

針 輸埋 度定下場

冇諗過佢咁正氣skip左
點知就0:2

1000半客
1000半大
1000ng中哂

你係澳門人肯澳門咪玩得

Easy money

仆街琴日唔買勝利買依場咪FATFAT囉

就係呢個諗法今朝到而家輸左5k

勝利西波

希望噴射精都正氣

雖然已經無錢買

追多1000老鼠ng

中

03

嘩屌 即買即中

gel duck

入左

咁都 cup到就抵我輸

買得500蚊上盤想喊

鳳凰對勝利

又秒goal

半場搞掂

0:3 正氣到

南韓場角仲未派錢？

恭喜

未

兩個鐘後先派

3球都cup 我介賭了

0:3 應該無角刷了

嚇死以為自己買錯格

個野又壞左app 用黎數角真係幾好用

想入8.5s

上盤半場就cashed

今日派錢波，我諗依個post d 人應該中哂

ME賽前入左細

我輸哂

咩 app

姐係點 我係澳門人呀
姐係呢個起澳門就玩得？

韓仔 貓叫 輸到仆街

追POST見到個個都覺得老鼠讓太少無買

90’

入

想要日本半主

唉死泡菜

同你對左

老鼠好波！
長追！

仆街南泡，連北泡都勁撚過你

盤蛇又贏漂亮一仗 迷盤了

成個post得你提佢
盤迷子

盤蛇愈來愈大注

我真。迷盤

認真
愈黎愈似之前個tg b gor 啲行為

盤蛇應該唔係賣料既 ...命中率唔夠高

唔介意對賭

tg B gor燈到呢

小心啲..佢好小器 嗌交好叻

唔益馬會

傻閪來 借b gor名氣

miss b gor

盤蛇係bgor老4泥

我老4bgor去左邊 好耐唔見佢

盤 sir都 jer
佢又唔係串串貢

日本半大！ 唔中我切7！

屌關你撚事咩手足

病病下失左蹤影

睇下上一個post la手足

南韓角真係唔撚派架wo

串撚到仆街

你攞定刀切定都得啦

都話要兩粒鐘洛

中到我就睇日本av 佢地兩隊一共入到幾多球 我就噴幾多次精

買入球大細都派左啦 你仲未派?

角次次都最後先派

-.-

連中5口 今場怕左主盤大船 買半大算

你冷靜啲

卡拿迪子 原來係你 以為邊個新人咁勁

有無大蛇出水

tg B gor 未燈前勁中咪又畀人話係假飛，結果今日的牠就係昨日的他

普蛇都上水

你大佬盤蛇

盤蛇

0 4

Ng 買咩

嘩 0:5

盤蛇細佬叫一仔

屌 客其他都黎緊

清新日子不會常在，把握呢段可能只有以小時計嘅美景

痴撚線 可以派得彩啦

有巴打已開

等bgor 盤sir回歸後備post

0 5

快撚到 啱啱想下客再入又封

有冇咁易入波

on9...吹返轉頭

今個post推得勁快

盤蛇零仔 細佬一仔 一凹一凸

唔好要個垃圾得唔得

等bgor 盤sir回歸後備post

無計